壓頸失禁，然後失踪？點解蘋果仲未頭條？？？？號外啦！！！

真核彈！！！！點解唔長期置頂？？？？

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

推

自推

Link?